有無海之戀業主會特登去爭鮮買海之戀壽司番嚟食？？

喺海之戀食海之戀壽司個感覺應該幾正

有

唔該

唔駛客氣

ok

叫老婆買老婆餅食老婆

海之戀壽司係咩樣？

諗起花之戀獵人

一見到海之戀就諗起爆屎渠